有冇人覺得個窮飛龍好撚垃圾

啲改曲改詞全部奇撚怪又銀耳

好耐冇聽過呢個名

樓主唔了翻起佢 我都唔記得左佢

佢同個口放得落十碌撚個女仔有冇做過愛？